你地屌我都係咁講 即使運動失敗 都唔可以無左條命

警告定先 你地咪自殺

爭取左兩個月 林鄭 黑警變本加厲 有恃無恐
五大訴求訴到D咩？
你我大家都洩氣 條氣唔順都要繼續 時間無了期
甚至見到有人開始想放棄 想死。

而家已經係咁 運動完左輸左 咩都爭取唔到
想死的人會更多

但我同你地講定先，咪死呀，輸左又點， 輸左唔係冇出路

我寧願你地背棄香港
移民/長駐外國工作/做難民/working hoilday去外國

可能會得自己一個 係困難 冇人冇物
但至少你有條命 仲可以做你想做的
將來亦有機會再見一齊上過街抗爭過的手足！

十點鳩叫行動！！！！

push

捱得住今轉白色恐怖
我地一定要清算警隊
我發誓唔原諒警察！

唔太值 唔應該由你地收佢
請保重

唔好再自殺啦！
求下你哋！
有咩事出黎，成二百萬人陪你！
再唔係上前線，打死隻狗先，歷史留名！
唔好再死啦！
好傷心！

push 到所有人見到

好驚呀
輸左更加冇底線
暗殺 虐殺 自殺式炸彈襲擊
乜都會出晒黎
大家千祈唔好做

留返條命先可以繼續參與行動

同意

岩呀 唔參與都得 但留住條命

留住條命一定有用

中共係個殺人政權
唔會讓步

唔係散播失敗論
大家有心理準備

同意 輸五大訴求 要止蝕
輸埋條命 真係一鋪清袋

所以我標題已經以運動失敗為前題
兩三個月黎 愈黎愈狼 都睇得出

老土都要講句
留得青山在,哪怕無柴燒
尤其班學生哥,你地仲未玩夠架!!等時仲有好多野等緊你地去玩、去試、去經歷
覺得頂唔順就去鍛鍊吓身體,諗下仲有好多抗爭者隨時要人幫手保護架!

同意 最驚佢地諗唔開

自己人死固然之唔想，但歷史上邊場革命唔使死人？

問題係點死先叫值得。

你句說話換個講法即係留力，咁仲講乜撚贏

如果佢係自殺呢？
我一路針緊ge 係自殺

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇